南家三姊妺 定 迷糊餐廳

南家三姊妺
Working
想開套長系列日常陷入其中

睇日常

日常得兩季 仲要咁好睇 樓主一定會唔夠喉

睇左喇

Yamada

南家啦

迷

Working

認真, 講好笑一定係迷糊餐廳 南家三姐妹畫風就正d，同埋溫馨d?

迷糊既笑點你好易明亦好易笑，南家會有d謎.......

南家得頭一季好睇
Working就得第一季無咁好睇
所以負評

煩膠莉亞喜樂啲

南家agger

南家d笑點要長追先get到
邊到有得買返南家漫畫 買到第十本就斷咗

第四季都幾似第一季
二三季見到都唔想睇

working j2版好似唔錯
第一次睇睇咩版好

超元氣三姊妹

我都即刻諗起呢條片
大叫YA-MA-DA

Working
高津漫畫d愛情元素，唔會虐你但又急死你

笑到斷氣，可惜得兩季

南家1>>>working >>> 南家4
2同3？

男日常

咁多套 唔好剩係講兩套啦

台主我都想睇,有冇link